嚴選最難搞最難帶既con

最近用緊博士輪既one day con，發現難搞到仆街 帶果陣又軟又成日痴實手指
有冇巴絲有好介紹

樓主辣殺
用少少口水痴下佢會易帶d都唔知

one day，買咗2盒，戴咗一次，之後放棄了

one day acuvue

唔係one day先易戴咩

博士倫垃圾過acurve好多

一分錢一分貨

仲以為你講邊隻condom難戴

口水好撚多細菌 唔識咪撚9up啦

+1

acurve賣緊幾錢😂